雞蛋仔定格仔餅

雞蛋仔
格仔餅

打和

雞蛋仔係講緊原味嗰種
乜鳩紫薯雞蛋仔收皮啦

格仔餅多奶多醬

why not both

食完格仔餅個滿足感大D
同埋冇咩舖頭雞蛋仔好食

啱啱整好嘅雞蛋仔
熱辣辣香噴噴 外脆內軟

負評

雞蛋仔竟然輸咁多

格仔餅好難整得難食

格仔餅d汁成日漏晒落個袋到 有咩方法保住d精華

格仔餅
次次買雞蛋仔都俾人食剩半底

你咁問同中式叉燒vs日式叉燒冇分別 兩個都係整得好嘅就肯定係雞蛋仔 但係以出面舖頭嘅水平就係格仔餅
格仔餅同日式叉燒一樣好難整到難食 但係中式叉同雞蛋仔真係好睇整個人個功力

邊個話格仔餅唔會

打橫食

格仔餅冇得輸

chef le mon 雞蛋仔

一樣材料型唔同

咁淋就唔好攞出來講啦

格仔餅 多砂糖

一定係雞蛋仔
格仔餅根本就係食佢既花生醬鍊奶砂糖
而雞蛋仔就原汁原味

格仔餅>>>>>>>>支單濟

真係肚餓嗰陣會食格仔餅